長江已成condom! 4號洪水形成！

新華網唔貼link

長江發生2020年第4號洪水 重慶中心城區長江乾流超保
「長江2020年第4號洪水」14日在上游形成。受上游來水影響，重慶中心城區長江乾流出現超保證水位洪水，渝中區長江菜園壩站14日12時水位達到185.10米，超過保證水位0.10米。

繼續可防可控！

D官話多水，收成就多，真次發了

水為財水為財水為財
中國又然

Fake news 中國好安全

透過國安法可拘捕別有用心洪水，維持國家安全，信正苦唔撚驚